長沙灣連儂牆隻腦魔同連豬被殺

Before:

After:

再畫個囉

灰飛煙滅

殺一畫萬

清咗段時間了

中共政權最驚係文宣

咁撚柒，劏左都係好事

下一隻更靚

你柒啲

好多區都係咁，噴嗰啲字比人油黑晒

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！